7.21 衝破防線？

我打機個陣發覺所有衝擊防線都係冇突破到
明明我啲兵數好多 但一打就好多中後排散晒

如果對家電腦真係圍堵我啲兵 逃生路得一個/冇
可唔可以真係團結到衝破到一次？

開錯台

冇計 人地full gear
只可以捉落單狗

7.1都係狗退先衝到
難d

就算假設721有班人肯打狗
打完狗諗住衝邊度？

立法會入過 仲有邊度選址

成個連登都冇人講 我諗而家講完俾mon post狗部署到就玩完
所以可能當日/現場先會講

ok！